中環站 已有蒙面警察

係恐怖分子啊

仲要係大量添呀

終於有圖